喺香城機場比個好有禮貌既女仔懷疑係鬼

我想同你講：
你冇做錯到

是咁的

聽新識朋友個細妹發夢打機講
一見到有狗黑入黎送完柒頭出去 又想入返黎
途中又噴下野 打下圓盾咁

膽少既 當然要即刻戴上護頭護呼吸護眼既裝備
搵左櫃位附近位置
整完之後行左幾步 隻手比身後有個妹妹捉住
話想睇睇褲袋 有疑似熒光棒

當然知咩事 即刻拎褲袋入面既銀包電話
然後拎埋第二邊既紙巾出黎

「唔好意思」
「明既 絕對明白，大家加油」
-

其實都係想帶出
狗黑呢招鬼打鬼雖然毒 防不勝防

但係
問個個夠禮貌 夠直接（話疑似有熒光棒；甚至話似係鬼 都唔會介意）
答個個夠冷靜 誠懇 同夠快第一時間合作（身有屎另計）

真係能夠避免好多野
-

大家加油啊

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

唔好諗瑩光棒la 次次唔同

最近和平集會 有無鬼無所謂la

發生乜野事都諗過先 唔好亂跟風

有人做奇怪野先至好懷疑

性暗示！

懷疑既人有禮貌
被懷疑既識體恤

推!

中哂

多謝你

正常黎講唔係身有屎第一反應一定唔會屌返轉頭

做開GYM 又短頭髮 又戴帽
真係驚比人懷疑點解釋姐
有陣時又得自己一個想夢
希望唔會比人屌老母啦

性你屎忽
飛機都冇心情打

煲大佢就唔洗再捉鬼
[兵法]咩都可以唔煲，但呢壇野一定要煲

所以問果個人有禮貌 唔好一黎就屌咗先

無錯 只要唔係身有屎 回答一句根本唔難
比你睇埋袋又如何

其實搵妹妹仔開口捉鬼呢招都幾好
一黎佢地細個驚青係正常
二黎我比個妹妹仔懷疑我都只會心諗我係咪樣衰到令人懷疑我

推

係架

身冇屎
就算我態度差到仆街
但係合作哂 反哂銀包證件 電話啲相record
應該冇人會再敢撩你（反而會怕因為咁 累左人多啲）

所以由一開始 話啲人影相定拍人大頭
你合作啲 其實冇野入到你

相反..
又唔係blame victims既
不過奇怪就一定
我爽手啲 大家都好做好多
又少啲誤會

香港人加油！永不放棄！

香港女仔其實好型

咁先係正確處理態度

對唔住
諗住搞笑輕鬆下
唔好搞我後面

我都係求其up

[思想改革] 抗爭者的思路